冇落雨都擔遮班師奶仆街死啦屌

晴空萬里, 萬里無雲
你話你班仆街擔咩遮吖
貪靚怕曬？ 你係後生女十八廿二就話姐
屌你老味都人老珠黃滿目瘡痍啦
塊面仲黃過黃瓜呀
咁都算，最撚仆街既係咩呀？
係擔把大到遮到半打欣宜既遮
喺度亂撚咁fing
條街你一個行哂咩
唔好咁撚自私啦
真係祝呢班賤種生多幾個連登仔
第時冇人養，冇仔女同佢搞身後事，
淨係識屌你點解冇錢買豪宅都要生佢地出黎

半打欣宜
沙灘遮咩

真係沙灘遮咁大把呀

得我中過招？